{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039915",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62849&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평용추사랑펜션"
    },
    "text": "当宿は一軒家とメゾネットタイプの客室を保有したペンションです。ペンションのテラスでバーベキューを楽しむことができます。周辺にはチャラ島が車で27分の距離にあり、カルボン山自然休養林は車で6分の距離です。 また、南怡島は車で 30 分の距離にあります。 入室は午後5時、退室は午前11時以降です。無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙です。送迎サービスは提供しておりません。客室内にはフライパンを除く炊事道具が備わっています。バーベキュー施設は炭とグリルを利用して2名様20,000ウォンであり、追加人数がいる場合、さらに5,000ウォン頂戴しています。定員を超える場合は入室できず、保護者のいない未成年者は利用できません。ペットは客室内に入ることができません。 画像は実際と異なる場合があり、ご利用中、客室内で火災発生の危険性が大きいものである火薬や爆竹などを使用することはできません。ゴミは分別して指定された場所に捨ててください。上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのようなタイプの客室を保有していますか？",
            "answer": "一軒家とメゾネットタイプの客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿のテラスで何を楽しむことができますか？",
            "answer": "宿のテラスでバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはチャラ島とカルボン山自然休養林があります。南怡島も近くにあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時、チェックアウトは午前11時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような炊事道具が備わっていますか？",
            "answer": "客室内にはフライパンを除く炊事道具が備わっています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は2名様で20,000ウォンで利用できます。追加人数がいる場合はさらに5,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者の同伴がない限り利用できません。また、ペットは客室内に入ることはできません。"
        },
        {
            "question": "火災発生の危険性のある物品の利用はできますか？",
            "answer": "ご利用中、客室内で火災発生の危険性が大きいものである火薬や爆竹などを使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに客室料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 505
    }
}